絲打齊齊夾韓國衫

P.S. 因為唔係賺錢所以夠數就會訂，亦都未必會持續做

New link

又想好似羊絲咁？收手啦

又唔係件件可以一件買
你點知我件衫幾kg
0.5kg 照計我1kg ?

最多比多少少錢
講到唔介意比多少少錢都唔想搵人代購
咁你又上嚟開post 搵人夾運費？
既然有10件夾緊 未夠10kg 都係比多少少啫
Feel 到準備有羊絲2.0 誕生
用純夾運費旗號去賺錢

仲有冇得入？ 想買

仲有冇得入？